好驚..Your Apple ID is being used to sign in near...

是咁的 對家手上有我一部Iphone7
我電話有開Two Factor Authentication
我唔係好明點解我手上部電話會彈出呢個視窗..
“Your Apple ID is being used to sign in on the web near...”
點解咁講，因為

1. 如果對家真係開到我機，應該直接就登入左我Apple ID ，唔會彈個視窗出黎
（電話有SIM Lock）

2. 如果第3方嘅Device 入左我Apple ID, 照計Two Factor Authentication保護到
——————————
我想請教下，而家最壞打算係咪
對家開到我部Iphone7，收到Two Factor Authentication嘅Verification Code去登入佢地另外一部陌生電話？

我岩岩先記得轉apple id密碼，盡情負評

唉

你既最壞打算合理呀
如果部iphone 可被unlock 又有email client
佢直程reset apple id password 應該都得?
反正two factor / email verification 都過哂

推